中大開始黎料 大埔沙田手足準備落樓支援

中大已經準備開波
要支援既麻煩趁佢地仲係部署緊兵力既時候落區開花，分散佢地警力

所有手足萬事小心

#光復香港
#樓主同樓下全部留言既都唔會自殺

點算

係入邊既絕對唔孤單 我地會支援你

老實講，
一架水炮車就搞掂，
冇得玩。
睇吓有冇機會塞到水炮車上唔到嚟。